有冇前線嘅人可以接受匿名嘅訪問？係比外國人睇嘅

訪問嘅人係講英文㗎，會造成YouTube，有機會將你哋嘅想法比外國人睇。有興趣請PM我。

YouTube Channel:

Latest Video:

佢係想幫我地將訴求同故事傳遠D